[公投]連尼住個聲明post有無洗正評

覺得有 - 正評
無 - 負評